出撚完悔氣po 未

其實你地咁樣係唔會引起人關注去做嘢
相反咁樣只會令人煩厭
其實正常標題已經夠 不必嘩眾取寵

蝻哥有冇去天秀

蝻你老母

停止標題黨影響軍心

天水圍而家咁撚樣好難冇悔氣

好撚煩 有樣學樣咁

一陣去

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

聽日見！

唉屌個個都話重兵唔入

up

認同 我自問脾氣唔算差都睇到煩

初初成功就係因為正面

忌急躁

大家咪話咗去中環囉

Agger

“就快輸” 講得多都變真

事實的確係難走 街坊先去啦

有一班人帶起之後 好多人跟風

淘大呀！有事就無人

自我實現理論

可以嗌要人 不過勿悔氣

玩eye catching 冇咩意思
軍心唔係用負面嘢帶出嚟

地球上有邊支長勝軍隊、球隊嘅士氣係屌出嚟？
梗係軍官、教練不停鼓勵先有將士賣命付出

大家不要說就嚟輸 試著說可能嬴

怨氣先係真正令運動失敗既原因

成日拎啲負面post名黎引人入
真係好撚on9

同意

所以我唔明點有人會覺得有用

認同

係

真係好撚煩
我睇到成版都係咁已經想quit連登
以為自己好撚醒，可以激到人出黎
人地覺得煩咋
咁多手足各有各做，你班垃圾就係連登屌呢個，串個個
收皮啦出悔氣po既垃圾

真係睇到煩
成頁有半版都係呢啲post
屌那星

尤其個種語氣真係好趕客

所以佢地根本 本末倒置

一次半次就可以嘅

不過作戰長期化，始終有呢啲問題
都唔想怪啲手足，人人出去經歷過嘅都唔同
可以差啲死冇人救、可以比狗咬左
行前嘅又未必了解搞牆嘅嗰份壓力
人人個情緒都唔同

不過就有個共識會好啲啦

仲有嗰啲郁啲就話再係咁就割嘅人，好撚煩

咁可以明正言順開個發洩po
勿發洩在手足之上

話明唔割 都咁講 認真倒米

講野既語氣同班藍狗無分別

真心係 至少作用一樣

好多都係三毛扮出黎
咪撚認真睇

近排佢地針嘅係國歌
有d人話比人針就係做對了
其實唔係 佢哋只係見咩多人做就針咩

唱歌冇問題唱完要做正經嘢

變咗一種風氣 以為激將 但其實係令睇嘅人好炆

知道

果d大部分係三毛熱狗帶風向

岩，好撚煩，見得多都廢事入

我都係

最幤有人跟風一齊做

推下

日日都係到就快輸
我出幾多個正能量post都頂唔住

推

一大堆咩緊急, 你地輸緊 .. 然後個個有樣學樣 .. 有個巴打講得岩, 呢 d post 同 fb, ig 呃 like 無分別.
最撚憎呢 d ... 睇兩句唔對路就見一個 block 一個費事睇..

我都係咁話

agger

加油

成日係度屌來屌去果D好多都係5毛,呢度真心既巴打咁齊心,點會咁易發嬲屌人

agger成日想借啲𠵱挑起唔同路綫手足對立

Push
[藍警合作模式] 目前對九龍灣嘅觀察

Exactly
悔氣post 睇個topic都唔會想入去睇 即使你講既野幾有道理
不停發放負能量做乜鳩

冷氣軍師想睇戲嘛

話就話呢場運動無大台, 但事實個個都想自己做一個小𡌁的大台....
那怕只係連登入面的一條 thread ...

不分化

[警世] 三個月後 大家係咪已經唔記得咗天琦講過咩？

但願如此

大家要小心

我都唔明

似3毛多

不割